有無人夾smt family plan

4個人 平均16x

勁爆 CSL 1010 5G 4 .G family plan ， 攜號上台，任用上網數據優惠

最新iphone 12 優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp我了解

更多詳情， 歡迎向我查詢